輸輸輸 成尻日都輸輸輸

輸你老母咩
係今次件事
老老柒柒 香港人乜柒都唔做 美國佬都會郁柒支國
今次老共係面臨緊天災人禍再加敵對勢力進攻緊,宜家係史無前例既內外交困。
天災:河南水災 , 大颱風 , 豬瘟 , 三峽 , 空氣食水污染.....
人禍:貪污 , 集中營 , 工廠爆炸 ,森林火災 , 假食物藥物.......
外國勢力: 美國為首既反華勢力 ......
宜家香港既角色只係話比全世界知, 作為回歸二十二年,西方文明同支共既野蠻極權統治係有極深既矛盾,同時佢地都開始發現自身比支共侵蝕得極為嚴重既現況,在中共二十年來的銀彈同殖民攻勢下,佢地發現支共已經可以左右自己國家一d政策,乃至可以推一個楊安澤去做美國總統,對於支共呢十幾廿年來既粗暴自大既行為一早已經睇唔過眼。
所以先有咁多右派覺醒要郁柒支共,而trump 唔洗講啦, 自詡天選之人打柒支共。
我都認為呢個係佢做總統既原因。
另外,正如美國有6成人認為中國係敵人, 呢個係美國既主流民意。
換言之中國不論打壓唔打壓香港or台灣 美國都會出手做尻佢,就係咁簡單。而做尻早係幾年前怖撚好哂局,中興,華為,晚晚周,關稅,貿易戰........
香港係今次貿易戰只係係佢佈局入面一張意想唔到既牌only . 唔會因為你班on9仔唔唱美國國歌或者唔舉美國旗就唔郁柒支共架dllm 講果d唔該用下腦,信果d更加要驗下腦。
你估白宮d智囊,議員好似香港,支共果d咁撚柒架咩 西藏求救求左30十年都冇人幫佢啦,點解?因為真係 no stake.
其實由6月9號到宜家子彈已經夠 , 一個721 , 一個831 已經證明左港共政權已經失控,你宜家再沖再有流血暴力沖突都只會係數字上既分別,講警例,法例, 人道 , 6月9已經fail哂啦。
我想勸果班成日叫輸既撚樣出post諗下先 係行動post就打係標題幾月幾號有行動,唔好開撚埋d"又輸"post。
再重伸一次,美國幫我地單純因為大家利害一致only , 係支共倒台後,全世界仍需要一隻連接中國既門,呢個就係香港。畢竟冇幾多個國家可以肆無忌憚咁破壞污染自己國土同埋做各種不人道實驗。
要詳細講哂我諗可以打萬幾兩萬字 btw 灰心撚開少個post好過。

我打左3000幾字

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

打完就以為真係唔係輸緊
笑撚死
成千人被捕
你班撚屌垃圾仲係度唱緊咩國歌炸

但真心唔太樂觀，對於中共會做D咩黎抗衡美國

快過bot
好似你篇文咁, 如果你單純想推倒中共, 唔好玩啦,根本呢度絕大數人都冇咁既能力同資格。我地單純順緊美國風向前行。
呢場運動最容易犯既錯誤係要做d咩爭取邊個支持
係我角度,dllm 唔好玩啦 支共自己都分左兩派啦,一派主戰一派主和,姐係你做乜都會幫到對家。既然係咁,行動上就唔應該以爭取支持為首要條件

我只係想同你地呢d輸撚講
美國唔會因為你唱下"國歌"或者其他小動作 就唔打支共

去到呢個局面已經係全香港都輸哂啦

其實美國打支共好難打,
因為支共大技回血劍真係好撚勁,
作為美國政府,你再有錢都唔及一個壓榨13億人既政府有錢。
同埋果種動員力,所以美國先佈局內咁耐。
中國宜家反手能力有限,因為好似我上文咁講,內外交困,除左鎖國同高壓統治 應該冇計

收買緊D美國官員都已經夠死

笑撚死
咁調返轉問你一個問題
打支那還打支那
你覺得美帝係唔係想支那死然後係有核武既情況下玩第三次世界大戰?

美帝再打支那都好
除非美帝想核平地球
否則打極都會有個極限

唔洗咩去到呢個局面
當你班垃圾支那港豬一見警犬就走佬果一刻開始
香港一早輸左
我三個月前已經咁話

trump 如果有心行政指令已經搞掂

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己